方法一：唔升級 瘋狂和理非遊行集會 等弱智戇鳩警察出手再反擊

咁樣應該係用最少損失達致最大效果既方法
其它方法?

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

有得唸嘅 但係會唔會比傳媒做文章

但可以照BLACK BLOC
反正黑衫黑褲蒙面唔犯法

其實和理非遊行以前效用唔大因為少人參與，加上國際冇關注。

今時今日已經唔同曬，威力加強咗好多。睇政府係咁出反對通知書就知佢哋幾驚。

真係要個個禮拜搞，呢個係長期抗爭，一停就玩完。

打防反

推

咁戇鳩既法 更應該抗議 仲沉默咩？

而家警甴形勢跌至谷底, 民陣再申請nono既阻力會低好多, 而且和平遊行既情況下警甴搞事既機率亦都大大降低. 我覺得可以回復返 和理非遊行>set死線>勇武升級 呢條路. 雖然之前失敗過, 但我地而家攞正牌, 主流民意係企係我地呢邊. 之前200萬人出黎佢可以用毅進制篤細條數當睇唔到, 而家有哂選舉結果佢冇得再自欺欺人.